\section{Lisboa Control East}
\begin{description}
    \item[VATSIM Callsign] LPPC\_E\_CTR \new{LPPC\_1\_CTR}
    \item[Callsign] Lisboa Control East
    \item[Facility] CTR
    \item[Frequência] 136.025
\end{description}

\subsection{Responsabilidades}
Responsável pelo controlo nos sectores NORTH, CENTRE e SOUTH. Deverá atribuir a \textit{Standard Terminal Arrival Route (STAR)}, e iniciar a sequenciação do tráfego de chegada a Lisboa, se necessário fazendo uso das STAR que passem por UMUPI.

\subsubsection{Aeroportos}
Caso não haja controlo local é responsável pelo controlo nos seguintes aeroportos: Beja, Faro e Porto.
